仲有冇人話巴塞件丹比利係水貨???

屌你老味琴晚成個美斯咁
2隻腳都掂根本好難捉佢路
不過會員都係咁on9

貼 的波GIF既話幫我含

佢平過吉天奴 仲要得20零碎=.=

吉天奴=笑話
迪天奴都勁過佢

on9仔你有無睇過波嫁，邊忽似美斯神牙，唔識唔好講野啦，你搵隻畜牲同人比，我話你聽，巴塞要美斯一個球員就夠，其他都係垃圾

樓豬先係水貨

第3句

樓豬又呃撚含

你同盜清互含

想含咪講

含得未？

樓主基佬

u too

巴塞件古天奴係水貨

阿辛co屌打

咁黑 不了

25?

燈

go mu la diu

佩西斯惠母好肉酸
生到佩西斯學狗飲水

咁撚玻璃
幾勁都無用喇

美斯咪又係畜牲 不用分得那麼細